買二手車一問

如果上手車主改咗咪數 但一直都冇返廠 喺咪冇辦法睇到？

推

咩車

cam帶 十五萬公里左右要換

睇損耗狀況
唔通改咪嘅仆街會大執到靚一靚咩